如果而家強国拍攝抗疫神劇, 要有乜嘢劇情??

例如:
我爺爺六歲的時候就被非典殺死了
徒手撕雞消滅H5N1

喺個閪度拎疫苗出嚟

一嚟就出d好咁笑既 邊度夠你講

今次係手撕武漢人
我操你媽B死武漢的敢惹我?

一定有白人拎住支裝病毒嘅試管飛嚟中國，然後帶去武漢掟爛佢散播病毒

要拍強國人係外國拎住強國護照就接到返強國。

戰狼III

葡萄適

強帖留名

爺爺6歲被殺死？

咁早就仆野仲射得出

噴出去識轉灣擊中病毒嘅消毒酒精
零裝備入山洞生擒蝙蝠

再諗諗先

方便將一息尚存的武肺人，炸個巴爛

用手榴彈擊落滿載武漢鬼子的客機

BB出世20日就問醫護老母去咗邊->